拖連奴依d垃圾 等我地意甲王者米蘭一腳踢開

冇羅馬

樓主比人hack

中和下

agger 可以收意大利之恥皮

咁今晚隊米蘭會唔會俾羅馬一腳踢開

羅馬臭g食屎晴又燈唔到其他隊

收嗲啦食屎晴

燈都燈唔撚到

踢！

想燈我？ 食屎啦

今晚羅馬對另一隊米蘭
晴晴點睇

好波

支持打和

羅馬啦認真

羅馬呢啲垃圾波收皮啦